msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_communication.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6690\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_communication"
msgid "Message center"
msgstr "留言中心"

msgctxt "Addons::description::vendor_communication"
msgid "Allows customers, vendors, and administrators to contact each other via the built-in chat."
msgstr "允许客户、供应商和管理员通过内置聊天相互联系。"

msgctxt "SettingsSections::vendor_communication::general"
msgid "General"
msgstr "一般的"

msgctxt "SettingsSections::vendor_communication::vendor_to_customer"
msgid "For customers"
msgstr "对于客户"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_product"
msgid "Contact button on product pages"
msgstr "产品页面上的联系按钮"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_vendor"
msgid "Contact button in vendor microstore"
msgstr "供应商微店中的联系按钮"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_messages"
msgid "Contact button at \"Messages\" menu"
msgstr "“消息”菜单上的联系按钮"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_product"
msgid "Show the \"Ask a question\" button on product pages."
msgstr "在产品页面上显示“提问”按钮。"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_vendor"
msgid "Show the \"Ask a question\" button in vendors' microstores."
msgstr "在供应商的微型商店中显示“提出问题”按钮。"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::vendor_to_customer_communication"
msgid "Customer-to-seller communication"
msgstr "客户与卖家的沟通"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::vendor_to_admin_communication"
msgid "Vendor-to-admin communication"
msgstr "供应商与管理员的沟通"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_communication::show_on_order"
msgid "Contact button on detailed order page"
msgstr "详细订单页面上的联系按钮"

msgctxt "SettingsTooltips::vendor_communication::show_on_order"
msgid "Show the \"Start communication\" button on detailed order page."
msgstr "在详细订单页面显示“开始沟通”按钮。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.messages"
msgid "Messages"
msgstr "留言"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center"
msgid "Message center"
msgstr "留言中心"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_name"
msgid "Message center"
msgstr "留言中心"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_name_menu_description"
msgid "Messages from customers"
msgstr "客户留言"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_menu_description"
msgid "Customer-to-vendor messages"
msgstr "客户对供应商的消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.author"
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgctxt "Languages::vendor_communication.date"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message"
msgid "Message"
msgstr "信息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor"
msgid "Contact vendor"
msgstr "联系供应商"

msgctxt "Languages::vendor_communication.ask_a_question"
msgid "Ask a question"
msgstr "问一个问题"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor_name"
msgid "Contact [vendor_name]"
msgstr "联系 [vendor_name]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.created_at"
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_thread_created"
msgid "Your message has been sent to <b>[vendor_name]</b>.<br/><br/>The vendor's reply will be sent to the email address of your account. To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Messages\" section of the \"My account\" menu."
msgstr "您的消息已发送到 <b>[vendor_name]</b>。<br/><br/>供应商的回复将发送到您帐户的电子邮件地址。要查看您的消息历史记录，请 <a href=\"[thread_url]\">转到位于“我的帐户”菜单的“消息”部分的消息中心</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[vendor_name]</b>.<br/><br/>We'll notify you about a reply. To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\" target=\"_blank\">go to the Message Center</a> located in the \"Messages\" section of the \"My account\" menu."
msgstr "您的消息已发送到 <b>[vendor_name]</b>。<br/><br/>我们会通知您回复。要查看您的消息历史记录，请 <a href=\"[thread_url]\" target=\"_blank\">转到位于“我的帐户”菜单的“消息”部分的消息中心</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_update_thread"
msgid "Cannot update thread"
msgstr "无法更新线程"

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_create_thread"
msgid "Cannot create thread"
msgstr "无法创建线程"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_communication.notify_admin"
msgid "Ask seller a question: Admin Notification"
msgstr "向卖家提问：管理员通知"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_communication.notify_customer"
msgid "Ask seller a question: Customer Notification"
msgstr "向卖家提问：客户通知"

msgctxt "Languages::vendor_communication.you_have_new_message"
msgid "You have a new <a href=\"[thread_url]\">message</a> from [message_from]."
msgstr "您有来自 [message_from]的新 <a href=\"[thread_url]\">消息</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.subject_email"
msgid "You have a new message from [message_from]"
msgstr "您有一条来自 [message_from]的新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.thread"
msgid "Thread #[thread_id]"
msgstr "线程#[thread_id]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_with"
msgid "#[thread_id]. Communication with [thread_company]"
msgstr "#[thread_id]。与 [thread_company]的交流"

msgctxt "Languages::vendor_communication.ticket"
msgid "Thread"
msgstr "线"

msgctxt "Languages::vendor_communication.no_messages_found"
msgid "No messages found"
msgstr "未找到消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.customer_name"
msgid "Customer name"
msgstr "顾客姓名"

msgctxt "Languages::vendor_communication.error_message"
msgid "Please enter your message"
msgstr "请输入您的留言"

msgctxt "Languages::vendor_communication.type_message"
msgid "Type a message..."
msgstr "键入消息..."

msgctxt "Languages::vendor_communication.you"
msgid "You"
msgstr "你"

msgctxt "Languages::vendor_communication.order_details"
msgid "Order details"
msgstr "订单详细信息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.import_details"
msgid "Import details"
msgstr "导入详细信息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.thread_deleted"
msgid "Thread has been deleted"
msgstr "话题已被删除"

msgctxt "Languages::vendor_communication.threads_deleted"
msgid "Threads have been deleted"
msgstr "话题已被删除"

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_delete_thread"
msgid "Cannot delete thread"
msgstr "无法删除线程"

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_delete_threads"
msgid "Cannot delete threads"
msgstr "无法删除线程"

msgctxt "Languages::vendor_communication.cannot_post_message"
msgid "Cannot post message"
msgstr "无法发帖"

msgctxt "Languages::vendor_communication.no_threads_found"
msgid "No threads found"
msgstr "未找到线程"

msgctxt "Languages::vendor_communication.required_field_is_missing"
msgid "The [field_name] field is required"
msgstr "[field_name] 字段是必需的"

msgctxt "Languages::vendor_communication.invalid_thread_object_type"
msgid "Provided thread object type is invalid"
msgstr "提供的线程对象类型无效"

msgctxt "Languages::vendor_communication.please_log_in_to_contact_vendor"
msgid "Please sign in to contact the vendor"
msgstr "请登录以联系供应商"

msgctxt "Languages::privileges.manage_vendor_communication"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privileges.view_vendor_communication"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privilege_groups.vendor_communication"
msgid "Message center: customer-to-vendor communication"
msgstr "消息中心：客户与供应商的沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_vendor_name"
msgid "Your message to [vendor_name]"
msgstr "您的留言给 [vendor_name]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.please_log_in_to_be_notified"
msgid "Please sign in so that we can notify you about a reply"
msgstr "请登录，以便我们通知您回复"

msgctxt "Languages::vendor_communication"
msgid "Message center"
msgstr "留言中心"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.message_received.name"
msgid "Customer-to-vendor: New message received"
msgstr "客户对供应商：收到新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.vendor_to_admin_message_received.name"
msgid "Vendor-to-admin: New message received"
msgstr "供应商到管理员：收到新消息"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_communication_message_received"
msgid "New message received"
msgstr "收到新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_message.title"
msgid "[company_name] has a new message from [customer]"
msgstr "[company_name] 收到来自 [customer]的新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.new_message.message"
msgid "Click this notification to see the message"
msgstr "单击此通知以查看消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_admin"
msgid "Contact administrator"
msgstr "联系管理员"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_vendor"
msgid "Contact vendor"
msgstr "联系供应商"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication"
msgid "Communication"
msgstr "沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_vendor_name"
msgid "Message center"
msgstr "留言中心"

msgctxt "Languages::vendor_communication.message_center_vendor_name_menu_description"
msgid "Messages from vendor to administrator"
msgstr "从供应商到管理员的消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_admin"
msgid "Vendor communication"
msgstr "供应商沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_customer"
msgid "Customer communication"
msgstr "客户沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.tab_vendor_to_admin_for_vendor_panel"
msgid "Admin communication"
msgstr "管理员沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_admin"
msgid "Your message to administrator"
msgstr "您给管理员的消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.some_threads_have_not_been_created"
msgid "Some threads have not been created: [count]"
msgstr "一些线程尚未创建： [count]"

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_admin.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[name]</b>.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Vendors\" menu."
msgstr "您的消息已发送到 <b>[name]</b>。<br/><br/>要查看您的消息历史记录，请 <a href=\"[thread_url]\">转到位于“供应商”菜单中的消息中心</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_customer.message_sent"
msgid "Your message has been sent to <b>[name]</b>.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Customers\" menu."
msgstr "您的消息已发送到 <b>[name]</b>。<br/><br/>要查看您的消息历史记录，请 <a href=\"[thread_url]\">转到位于“客户”菜单中的消息中心</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_communication.vendor_to_admin.message_list_sent"
msgid "Your messages have been sent.<br/><br/>To view your message history, please <a href=\"[thread_url]\">go to the Message Center</a> located in the \"Vendors\" menu."
msgstr "您的消息已发送。<br/><br/>要查看您的消息历史记录，请 <a href=\"[thread_url]\">转到位于“供应商”菜单中的消息中心</a>。"

msgctxt "Languages::privilege_groups.admin_communication"
msgid "Message center: vendor-to-admin communication"
msgstr "消息中心：供应商到管理员的沟通"

msgctxt "Languages::customer_to_admin_communication.event.message_received.name"
msgid "Customer-to-Admin: New message received"
msgstr "客户对管理员：收到新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.start_communication"
msgid "Start communication"
msgstr "开始交流"

msgctxt "Languages::privilege_groups.order_communication"
msgid "Message center: communication with customer"
msgstr "消息中心：与客户沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_admin"
msgid "Communication with vendor"
msgstr "与供应商沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_customer"
msgid "Communication with customer"
msgstr "与客户沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.communication_vendor_to_admin_with_admin"
msgid "Communication with administrator"
msgstr "与管理员沟通"

msgctxt "Languages::vendor_communication.contact_customer"
msgid "Contact customer"
msgstr "联系客户"

msgctxt "Languages::vendor_communication.subject"
msgid "Subject"
msgstr "学科"

msgctxt "Languages::vendor_communication.admin"
msgid "Admin"
msgstr "行政"

msgctxt "Languages::vendor_communication.your_message_to_customer"
msgid "Your message to customer"
msgstr "您给客户的信息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.event.order_message_received.name"
msgid "Order communication: New message received"
msgstr "订单沟通：收到新消息"

msgctxt "Languages::vendor_communication.scroll_to_top"
msgid "Scroll to top"
msgstr "滚动到顶部"

msgctxt "Languages::vendor_communication.send_message"
msgid "Send message"
msgstr "发信息"

